內地匯錢到港

有一筆錢係大陸 想知有咩方法匯到香港

推

錢莊

驚信唔過

唔洗驚

你個名

放心

信唔過錢莊唯有自己2萬2萬咁運落嚟

自己慢慢搬翻黎 每次30 40萬

我幫你

係食水深o者， 信用冇問題。
入就easy ,出就辛苦了

直接帶落黎

利申:十幾年前發夢鄰居賣樓都係咁

好多找換店收微信支付寶 大陸過關就二萬查唔查你又另一件事

入落人地戶口

中國境外用支付寶要中國身份證，連m記都買唔到。

如果佢係ac過ac就可以 消費就要身份證

二萬打後會充公喎

Details pls

內地都無人屌

你攞atm卡直接係香港atm都禁到大陸account啦，使鬼偷運咩

咁你比人捉到咪柒囉 咁驚青點做大事
Btw 拎二十萬會比較輕鬆啲

可以就唔洗問啦，之前試過想經銀行環球轉帳，佢話要申請境外滙款許可，煩到嘔。

最後二萬二萬咁搬左一百二十萬人仔落香港

一係你換9哂做美金，d錢就會收細7比1,
70萬咁厚變左10萬咁厚3,4萬美金，放係個腰包仔自己攞落黎啦